如果一定要你做才藝表演，否則你就會滅頂之災，你會表演啲咩？

仆街無

藍波撚空氣射波

表演滅頂之災

比仔仔含到我射

多才多藝

打J 3秒射

煮公仔麵

倒立屌閪

唱k歌之王

lur 地

吞寶劍